睇梗is pure發覺原來女主角

聲優係森島遙

冇人睇i's
'

係咪太舊
連登仔未出世

自推

男人的夢想 再等都會有回報

最後一集真係好撚神

無記錯伊織係伊藤靜配？

得6集無晒經典畫面

bonus scene

pish